元朗商戶指廉署派員取閉路電視片段

元朗商戶指廉署派員取閉路電視片段

【Now新聞台】721元朗襲擊事件，廉政公署指已接獲市民投訴，會依法嚴肅跟進。

在元朗鳳攸北街，不少店舖外都裝有閉路電視。有店舖員工透露，下午一時許，有廉政公署人員到店內，要求提供721閉路電視片段，當日晚上有大批白衣人在鳳攸北街集結，有巿民遇襲受傷。

廉政公署回覆本台查詢時指，就元朗襲擊事件，廉署已接獲市民投訴，會依法嚴肅跟進相關投訴。

做下戲都要既

係先好講呀屌!!

信住先

689 5000萬查完都話冇事啦

攞完cctv交俾克警捉義士

世事都給你看穿了

一係啲狗扮廉署
一係就幫狗攞料

仲信老廉？唔撚會做野

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

屌

毁滅証據？

信住先

繼ugl 5000萬後，睇下今次放唔放生，廉處再包庇既話以後就同警隊睇齊

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

捉咩人都未知
唔好信場戲
做比國際睇

好難令人相信廉署仲有用

球證，副主席，主席，就連觀眾都係我ga人

得淡笑

廉署不如做多場戲比市民睇，查埋催淚彈過期事件囖

跟住拎咗727 d 錄影 告鳩示威者

坦白講
而家香港乜撚都唔可信
法律唔可信
警察唔可信
政府唔可信
ICAC都唔可信
我想知我仲可以信邊個

最後查到 如果 副處長有份 你係咪郁到佢先？

Push

入黎正想講呢句

廉署有撚用？

查咩先

擺明係d黑警叫老廉幫佢攞啦
唔好俾呀屌

唔做嘢嗰個係律政司喎

邊條撚樣係2003年修訂

廉署最後都無告梁振英

屌你老母真定假啊

不過元朗21號都無示威，得平民比人打
好事黎既。。。希望

熱心ICAC 查案中, 正當想請警方人員協助調查時, ICAC專員便召見了高級調查主任入房, 命他停止終止調查, 並交代是上級意思。
隨後專員回去面見了特首,,

專員: 一切搞店
特首: 做得好, 比佢地做下樣, 查下過下癮, 繼續SHOW下東廠能力。
順手壓住班狗,等佢地繼續賣力, 係我救左班狗。

忽然房內傳出聲音,
習敗敗: 你在哪啊?? 快進來啊
特首: 來啦來啦

攞完片俾警犬告我地

銷毀證據

可能幫手消滅證據

林鄭: 兩邊都係我既人

市民報案洗唔洗送茅台

劇本: 林鄭利用班 condom 仔+黑社會攪亂個場, 然後搵直屬 ICAC 拉班 condom, 之後民意回升

真係有機會捉
林鄭假假地都係習派
中聯辦江派

拉左狗先講

7.21 喎, 成班市民被亂打, 唔係 7.28

麻包袋

ICAC?
算9數啦

五大訴求!
光復香港 時代革命!

做嘢又屌唔做嘢又屌

想毁撕滅跡？

成個政府冇人信得過

唔攬炒了
依家我地要你仆街呀 臭狗

其實咩都無撚用 因為全部under特首

我都驚

改條例有乜問題

信自己
後面有幾百萬人支持住！

查鄕黑佢老味攞街頭啲cctv把撚呀

老廉只係負責調查 告唔告係律政司話事
要講幾多次

冇牙老虎

689 第二單
最多交d condom仔出黎

推
建議大家唔好淨係睇熱門

交畀佢前
自己copy番留底穩陣啲

今時今日嘅香港
靠自己穩陣啲

This way sir

唔需要

想廉署查單野就唔使獨立調查？

哦～777出賣警隊！

雖然自己人查自己人
btw 警狗真係要做condom仔祭旗
快d聯署反對啦

唔好信ICAC企係正義個一邊

689單嘢已證明一切

老廉咪又係同林鄭交差!自己人查自己人

做到野先同我講 屌你老尾

推

晒鳩氣

睇下最後查到啲咩出黎

咁撚揚 22號班黑社會去晒大部份鋪頭收走晒啦

開檔案扮下查,最後一定證據不足完案

寒戰

應該係唔信住先 做到嘢再信

廉政早變簾政，到尾都係維撚戲子大龍鳳，又黎鳩做翻做呢套呀？？？！！！！

最後真係有用先算。。。。。

老廉可唔可以咸魚返生睇今鋪

直接匯報俾林鄭，林鄭可信嗎

一定要留back up,可能只係幫警察清理不利自己嘅cctv片

仲未執粒咩

即使老廉轉性查完，仲要比特首批，仲要比律政司決定告唔告....

然而歹徒竟對警隊內部一切瞭若指掌、洞悉先機，警隊精英盡出，行動依然無功而返，處處受制，眾同袍均開始懷疑彬的決策，推舉輝接手整個行動，危急時刻，二虎相爭，輝毫不示弱，不同與彬的激進手法，他選擇與歹徒溝通，並答應交予歹徒贖金。整個交收贖金過程中，輝設法令贖金留下線索，以便追查歹徒位置。可道高一尺，魔高一丈，不料輝非但找不着歹徒蹤跡，還將巨額贖金失卻，跟輝出生入死的同袍徐永基更在交收贖金過程中殉職，輝內疚不已，香港警隊陷入前所未有的危急與威脅。

整場行動令庫房失卻九千萬現金，兩位警員殉職。事件不但驚動了政府內部，也驚動了廉政公署，因為廉署收到匿名人士舉報，懷疑兩位副處長，其中一人在此危急關頭以權謀私，香港的安全瞬時淪陷，警隊及香港的管治漏洞被抖出，威脅直逼警隊內部，矛頭直指警隊高層。

唔好乜都話無用
大家乜都唔做就真係無用喇

要勇敢站出黎
指證警員罪行

有用請幫手推下面個post

【七仔員工召喚】會唔會考慮告警察

FF下先
支那要黨指揮槍
但黑警最近嘅表現畀人有槍指揮港共嘅感覺

低調d啦，識唔識玩架....

最後會由特首放生

唔計689果單

ICAC直接奀打777
777公開表明唔會出賣黑警
咁仲有咩期望？

好明顯係叫ICAC去攞晒啲細路電視片，等其他傳媒冇法再攞到，之後就話啲片冇證據。唔叫啲黑警去係怕有幾間舖唔比，所以出ICAC等啲舖以為香港仲有希望。

其實我好想知警隊高層係咪真係有權拎9000萬現金出黎，庫房係咪真係會俾

拎完銷毀佢
以後都無得查

好明顯係鏗鏘集播出咗先醒起有好多證據，唔敢叫差佬去就叫ICAC去。

真心
以前我仲會覺得 ICAC 仲係清泉
但係依家真係比唔到任何信心我

算啦
ICAC係under柒婆管

衰啲講句只會加害我哋
唔啱柒婆心水嘅嘢無可能會做

我明白連登係呢兩個月多左好多年輕人開始接觸政治，但iq300既連登仔都無理由咁pure咁true會相信中共殖民地會有真反貪
你地睇下熱門幾個icac post有幾多人真心相信咁回應

個人推測

ICAC以調查黑警名義 拎母帶
最後毀滅證據

因為法庭只會接受母帶

希望唔好啦

icac最大粒係777

講幾多次都冇用，大家都係不求甚解

而家2019年
D閉路電視仲有母帶??

希望真係俾返個公道我哋市民

睇鏗鏘集咪得囉

各位交出前一定要backup ,屌你老母等一下又話唔見咗查唔到

柒左，應該無乜人會用

希望係真查

RTHK還原咗真相啦 查閪咩

我以為icac執柒咗添

攞咗去，唔見咗，sorry! 為獨立調查準備！

咪撚信icac 警告你班港豬

問葉虎

信住先 老廉未贏過警犬 仲要直接under淋病

希望大家會back up

而家真係信唔過警察

告得入先講，如果唔係所有嘢都係表面功夫

我都覺得會，砌開生豬肉，icac 又自己人黎

問now拎咪掂晒lo